大家仲記唔記得《十年》？

啱啱睇翻《十年》

睇到自焚嗰集，所有嘢好似預言咁⋯

國安法、廿三條，仲有就係

反對派嘅分裂啊！

大家鬥黃之前希望大家諗翻套戲講嘅：

香港人，毋忘初心

嗰陣我睇嘅時候係咁偷笑 廿年都未變到咁啦
2019年之後真係呆撚晒

一d都唔誇張

我信會變到咁 但係我都估唔到咁快咁準